V pokoje je rodina. Nalevo na zeďe visí obraz, na obraze je kočka. Vedle stojí postel. Na postele leží babička. Vzadu je okno. Nahoře je lampa. Uprostřed sedí na křesle žena. Je se diva na televize. Televize stojí na stole. To je malý stůl. Vedle stojí velký stůl. Na stole je kvetiny. Vepředu napravo stojí skříň. Na skříňi stojí magnetofon. Vepředu uprostřed večeří můž, a taky čte noviky.
